## Примечания к выполненному заданию:

- Для "тестовых" сотрудников использован placeholder-массив. При необходимости можно выделить сотрудников в отдельную таблицу через миграции и заполнить данные с помощью функции Seed

- Для обработки дат использовано стандрарное расширение Carbon

- Для получения праздничных дат использовано Composer-расширение GuzzleHttp


## Задание: Расписание сотрудника компании

Сервис на вход получает период дат и id работника в качестве get параметров: `employeeId`, `startDate`, `endDate`.

В ответ сервис должен отправить рабочее расписание сотрудника в формате JSON. В расписание не должны попасть: 

- праздничные дни

- обеденный перерыв

- время до начала рабочего дня и после рабочего дня

Пример ответа: 

```
GET http://localhost/employee-schedule?startDate=2021-01-01&endDate=2021-01-12&employeeId=1
{
   "schedule": [
      {
         "day":"2021-01-11",
         "timeRanges": [
            {
               "start":"10:00",
               "end":"13:00"
            },
            {
               "start":"14:00",
               "end":"19:00"
            }
         ]
      },
      {
         "day":"2021-01-12",
         "timeRanges": [
            {
               "start":"10:00",
               "end":"13:00"
            },
            {
               "start":"14:00",
               "end":"19:00"
            }
         ]
      }
   ]
}
```

Для исключения из рабочего расписания праздничных дней используйте любой открытый API источник (например, Google calendar API, xmlcalendar.ru, isdayoff.ru...).

Работу с базой данных реализовывать не обязательно, однако, подумайте, как вы будете хранить информацию о графике работы сотрудника.

В качестве индивидуальных данных работника используйте следующие параметры (или любые подобные):

Работник №1

- График (10:00 - 13:00 [обед] 14:00 - 19:00).

Работник №2

- График (09:00 - 12:00 [обед] 13:00 - 18:00). 
